而家狀況極度惡劣！

喺大家掉以輕心既情況下，港共已經默默做緊野

1. 繼續大搜捕，拎哂手令翻查舊賬捉手足
2. 充公星火
3. 繼續秘密送中
4. 手足繼續入罪
5. 攻擊黃色經濟圈
6. 盡拆連儂牆

基本上，維持呢個態勢必輸無疑！
一個又一個被捕，被入罪，
連登既樂觀氣氛充斥，消磨大家意志

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

因為而家轉咗策略，轉咗響背後不停拉人，反而條街好似好平靜

push

推

佢轉玩關公戰

下年未到已經玩完

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

你一縮對家就谷
除非大家選擇就順民，否則休息過後大家要堅守崗位

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

支爆！

Push